[{"question": "https://www.zhihu.com/question/265201541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265201541/answer/291420332", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u4e3a\u4e86\u62bd\u70df\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/292684596", "content": "\n\u6765\u8bf4\u8bf4\u4f60\u5927\u5b66\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265201541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265201541/answer/291922484", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u4e3a\u4e86\u62bd\u70df\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20702054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20702054/answer/19022301", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u81ea\u5b66 Python \u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65213469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65213469/answer/292519946", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b58\u5728\u4e00\u4e9b\u90a3\u4e48\u5728\u4e4e\u51e0\u5757\u94b1\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265370068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265370068/answer/293377361", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66fe\u5fd7\u4f1f\u6027\u4fb5\u84dd\u6d01\u745b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24762672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24762672/answer/89264016", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u751f\u65e5\u9001\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u597d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64273158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64273158/answer/286904687", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e97\u5bb6\u770b\u4f3c\u5584\u826f\u5374\u8ba9\u4f60\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u4e3e\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264960516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264960516/answer/290993923", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u5973\u4eba\u5e74\u85aa\u8fc7\u4e8650\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265367020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265367020/answer/293437408", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u7537\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265408094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265408094/answer/293588413", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5168\u9762\u6218\u4e89\u7cfb\u5217\u6700\u65b0\u4f5c\uff1a\u300a\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff1a\u4e09\u56fd\u300b\uff08\u4e09\u56fd\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265218215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265218215/answer/291531270", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u5b89\u4ea4\u5927\u535a\u58eb\u6768\u5b9d\u5fb7\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/293461557", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265201541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265201541/answer/291735978", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u4e3a\u4e86\u62bd\u70df\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64273158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64273158/answer/293547562", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e97\u5bb6\u770b\u4f3c\u5584\u826f\u5374\u8ba9\u4f60\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u4e3e\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37559307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37559307/answer/285476298", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u53cd\u5bf9\u521b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265408094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265408094/answer/293428116", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5168\u9762\u6218\u4e89\u7cfb\u5217\u6700\u65b0\u4f5c\uff1a\u300a\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff1a\u4e09\u56fd\u300b\uff08\u4e09\u56fd\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265370068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265370068/answer/293665731", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66fe\u5fd7\u4f1f\u6027\u4fb5\u84dd\u6d01\u745b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/291991222", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265206194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265206194/answer/293161900", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u524d\u4efb3\uff1a\u518d\u89c1\u524d\u4efb\u300b\u7968\u623f\u7a81\u783414\u4ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64273158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64273158/answer/293690832", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e97\u5bb6\u770b\u4f3c\u5584\u826f\u5374\u8ba9\u4f60\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u4e3e\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265366390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265366390/answer/293398931", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u84dd\u6d01\u745b\u6307\u63a7\u66fe\u5fd7\u4f1f\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66739891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66739891/answer/293003110", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Up \u4e3b\u300c\u8fd9\u53ea\u5144\u59b9\u7092\u9e21\u840c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265206194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265206194/answer/293465093", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u524d\u4efb3\uff1a\u518d\u89c1\u524d\u4efb\u300b\u7968\u623f\u7a81\u783414\u4ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265367020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265367020/answer/293109196", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u7537\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265340378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265340378/answer/293393394", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u76c8\u79d1\u5f8b\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\u5f20\u6674\u5f8b\u5e08\u7684\u76f8\u5173\u8a00\u8bba\u548c\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/290000959", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868753/answer/293095465", "content": "\nb\u7ad9\u5230\u5e95\u4e8f\u4e86\u8fd8\u662f\u8d5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51730373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51730373/answer/292145577", "content": "\n\u5386\u53f2\u8001\u5e08\u5728\u8bfe\u5802\u4e0a\u8bf4\u53f0\u6e7e\u662f\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff0c\u5982\u4f55\u4e0d\u5931\u793c\u4eea\u5730\u53cd\u9a73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/292928933", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265340378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265340378/answer/292657116", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u76c8\u79d1\u5f8b\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\u5f20\u6674\u5f8b\u5e08\u7684\u76f8\u5173\u8a00\u8bba\u548c\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/271095054", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27351162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27351162/answer/118149862", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u8981\u6d3b\u5f97\u90a3\u4e48\u62fc\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28529084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28529084/answer/291803558", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u674e\u5fd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265209915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265209915/answer/291961304", "content": "\n\u674e\u5c0f\u7490\u770b\u4e0apg one\u4ec0\u4e48\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265109367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265109367/answer/292937046", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6597\u9c7c\u8fd9\u4e00\u6ce2\u64cd\u4f5c\uff0c\u9ed8\u8bb8\u8ba9\u4e94\u4e94\u5f00\u590d\u64ad\uff0c\u8fd8\u6536\u4e86\u6b7b\u4ea1\u5ba3\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/292183216", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265161512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265161512/answer/292220598", "content": "\n\u600e\u6837\u5c3d\u81ea\u5df1\u7684\u5fae\u8584\u4e4b\u529b\u8ba9\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53369195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53369195/answer/292708703", "content": "\n2018 \u5e74\u623f\u4ef7\u4f1a\u6da8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265218215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265218215/answer/292384445", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u5b89\u4ea4\u5927\u535a\u58eb\u6768\u5b9d\u5fb7\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265179636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265179636/answer/291878585", "content": "\n\u5feb\u624b14\u5c81\u5c11\u5973\u6000\u5b55\uff0c\u5b66\u6821\u5438\u70df\u4e00\u5927\u5806\uff0c\u5b66\u751f\u4eec\u810f\u8bdd\u4e0d\u7edd\u4e8e\u8033\uff0c\u5b66\u751f\u6253\u67b6\u4e8b\u4ef6\u5c42\u51fa\u4e0d\u7a77\u8fd9\u79cd\u73b0\u8c61\u5230\u5e95\u8bf4\u660e\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265245702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265245702/answer/291569561", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6797\u5fc3\u5982\u56e0\u65b0\u5267\u300a\u6211\u7684\u7537\u5b69\u300b\u6d89\u53f0\u72ec\u800c\u88ab\u5b9e\u540d\u4e3e\u62a5\u4e0b\u67b6\u968f\u540e\u5de5\u4f5c\u5ba4\u53d1\u7684\u58f0\u660e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265245702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265245702/answer/291761461", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6797\u5fc3\u5982\u56e0\u65b0\u5267\u300a\u6211\u7684\u7537\u5b69\u300b\u6d89\u53f0\u72ec\u800c\u88ab\u5b9e\u540d\u4e3e\u62a5\u4e0b\u67b6\u968f\u540e\u5de5\u4f5c\u5ba4\u53d1\u7684\u58f0\u660e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/291968651", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/291811108", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27318241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27318241/answer/290587402", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66614894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66614894/answer/290687553", "content": "\n\u624b\u6deb\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f71\u54cd\u5927\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/291828721", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265200695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265200695/answer/291715073", "content": "\nPG ONE\u4f1a\u50cf\u859b\u4e4b\u8c26\u4e00\u6837\u7ffb\u8eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/291255166", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/289338367", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/290171315", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/289493888", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68744275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68744275/answer/285235615", "content": "\n\u6709\u4eba\u53bb\u8fc7\u6492\u76d0\u54e5\u7684\u9910\u5385\u4e48\uff1f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6492\u76d0\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264445637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264445637/answer/286324422", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u548c\u53f8\u9a6c\u61ff\u76f8\u6bd4\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5343\u53e4\u6d41\u82b3\u7684\u662f\u8bf8\u845b\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263874795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263874795/answer/274182358", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u4f60\u770b\u4e86\u5565\u5f88\u597d\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\u535a\u5ba2/\u4e66/\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30767502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30767502/answer/280764687", "content": "\n\u5973\u751f\u771f\u7684\u4f1a\u62e7\u4e0d\u5f00\u74f6\u76d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/292452471", "content": "\n\u6765\u8bf4\u8bf4\u4f60\u5927\u5b66\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59843383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59843383/answer/252015666", "content": "\n\u4f60\u6709\u542c\u8fc7\u6bd4\u9b3c\u6545\u4e8b\u66f4\u5413\u4eba\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530631/answer/216706672", "content": "\n\u505a\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265303978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265303978/answer/291981995", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74 1 \u6708 5 \u65e5\u4e00\u5973\u4e58\u5ba2\u4ee5\u7b49\u540c\u884c\u4eba\u4e3a\u540d\uff0c\u643a\u4e00\u513f\u7ae5\u963b\u788d\u9ad8\u94c1\u5217\u8f66\u53d1\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/293000299", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265210730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265210730/answer/293305970", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u56fd\u529b\u5f3a\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264929583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264929583/answer/292925279", "content": "\n\u575a\u6301\u53bb\u505a\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff0c\u7ed9\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u5e26\u6765\u4e86\u4ec0\u4e48\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264566807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264566807/answer/286207581", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u957f\u5f97\u633a\u597d\u770b\u7684\u4f46\u5374\u4e0d\u4e0a\u955c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265361441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265361441/answer/293177589", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e00\u76f4\u770b\u597d\u6700\u540e\u9ec4\u4e86\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740379/answer/292647182", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u8d35\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264605036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264605036/answer/292273076", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/198916632", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/292811300", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/293049363", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u65f6\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265138699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265138699/answer/292829336", "content": "\n\u662f\u5426\u652f\u6301pgone\u88ab\u5c01\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23851571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23851571/answer/264229849", "content": "\n\u975e\u5e08\u8303\u751f\u5982\u4f55\u8003\u53d6\u6559\u5e08\u8d44\u683c\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/291995838", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530769/answer/293055310", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u5229\u4e8e\u4eba\u4fdd\u6301\u5e74\u8f7b\u3001\u5065\u5eb7\u3001\u6f02\u4eae\u7684\u72b6\u6001\u7684\u7ec6\u5fae\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/293064083", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff3b\u521d\u9ad8\u4e2d\uff3d\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265201541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265201541/answer/293464318", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u4e3a\u4e86\u62bd\u70df\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265391277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265391277/answer/293212135", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u53ef\u6015\u7684\u662f\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u5b69\u5b50\u4e00\u76f4\u5728\u901a\u8fc7\u52a8\u6f2b\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/293410182", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265200695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265200695/answer/292149498", "content": "\nPG ONE \u4f1a\u7ffb\u8eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265293829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265293829/answer/292810334", "content": "\n\u97e9\u5bd21\u6708\u4e0a\u65ec\u53d1\u8868\u7684\u5fae\u535a\u8ba9\u4f60\u6709\u4e86\u4f55\u79cd\u53cd\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67081020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67081020/answer/293167602", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u5ce1\u8c37\u91cc\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265139450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265139450/answer/292126041", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5411\u957f\u6c99\u6253\u72d7\u7684\u6d3e\u51fa\u6240\u9001\u9526\u65d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30692237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30692237/answer/293425809", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9c9c\u6709\u70ab\u5bcc\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/293547824", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265402359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265402359/answer/293369679", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u7d2b\u7f57\u5170\u6c38\u6052\u82b1\u56ed\u300b\u7b2c1\u96c6\u52a8\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264963024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264963024/answer/293579344", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u975e\u5e38\u6253\u52a8\u4f60\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265391903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265391903/answer/293433239", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\u9ec4\u8f69\u96ea\u5730\u90a3\u573a\u620f\u6709\u4ec0\u4e48\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52820186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52820186/answer/293100211", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u624b\u90fd\u662f\u628a\u67aa\u653e\u5728\u8170\u95f4\u70b9\u5c04\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u4f7f\u7528\u51c6\u661f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265360369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265360369/answer/293330075", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4ece\u4eca\u5e742\u670828\u65e5\u8d77\uff0c\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\u7684iCloud\u670d\u52a1\u5c06\u8f6c\u7531\u4e91\u4e0a\u8d35\u5dde\u516c\u53f8\u8d1f\u8d23\u8fd0\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265342673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265342673/answer/292959057", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u6559\u5e08\u963b\u788d\u9ad8\u94c1\u53d1\u8f66\u8981\u88ab\u505c\u804c\u68c0\u67e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265366390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265366390/answer/292996036", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u84dd\u6d01\u745b\u6307\u63a7\u66fe\u5fd7\u4f1f\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265182098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265182098/answer/292327615", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5047\u7684\u6bd4\u771f\u7684\u66f4\u6709\u540d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265351267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265351267/answer/293048771", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u65bd\u4e00\u516c\u8bf7\u8f9e\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u526f\u6821\u957f\uff0c\u5168\u804c\u6267\u638c\u897f\u6e56\u5927\u5b66\u300d\uff1f\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u6e56\u5927\u5b66\u7684\u53d1\u5c55\u524d\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265218215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265218215/answer/292918421", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u5b89\u4ea4\u5927\u535a\u58eb\u6768\u5b9d\u5fb7\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265172484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265172484/answer/292458780", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f00\u8f66\u4e0d\u559c\u6b22\u6253\u8f6c\u5411\u706f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265172484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265172484/answer/292563305", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f00\u8f66\u4e0d\u559c\u6b22\u6253\u8f6c\u5411\u706f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65523217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65523217/answer/291647515", "content": "\n\u4f60\u6700\u670d\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u91cc\u54ea\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120382/answer/291455858", "content": "\n\u5047\u5982\u5728\u5730\u7403\u5916\u53d1\u73b0\u4e86\u4e00\u9897\u5bcc\u91d1\u884c\u661f\uff08\u91d1\u542b\u91cf\u4e3a\u5730\u7403\u4e07\u500d\u4ee5\u4e0a\uff09\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5bfc\u81f4\u91d1\u4ef7\u66b4\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52492558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52492558/answer/207890360", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u89c9\u5168\u8eab\u53d1\u51c9\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}]